何文田家居隔離確診女患者離開寓所 法團報警

在何文田太平花園家居隔離的一名新冠肺炎女確診者，昨晚懷疑離開寓所，保安員通知大廈立案法團主席報警求助。

現場為太平道2號太平花園。女患者昨晚11時45分，懷疑與一名男子一同離開大廈。警方接報後，穿防護裝束的警員到場調查，但有關單位無人應門，於是收隊離場，將案件列作雜項處理；保安員則在電梯大堂位置消毒。

衛生署衛生防護中心資料顯示，太平花園住有一名37歲確診女患者，個案編號為2974，無外遊紀錄的她於7月22日發病，7月29日確診，而這宗個案與本地個案有流行病學關連。

wtf.,...

所以係旺角定何文田

超級自私既八婆

把握最後兩小時播毒?

啲狗痴嫁？

咁都收隊？

警方接報後，穿防護裝束的警員到場調查，但有關單位無人應門，於是收隊離場，將案件列作雜項處理

有條友明知有病仲係社區四圍走，唔加人手搵反而收隊，仲要係雜項處理
唔係話散播病毒犯國安法咩？班警察唔係話自己好愛國咩？